十月最少要有呢4個主題

1，印尼記者
2，梁天琦上訴
3，支持消防＆救護
4，同陳同佳劃清界線